美股認真討論區 LII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

Teva回多d唔該

+1
等緊落24

23 買左 25.3 沽晒 入左EA 同GILD

有d 後悔冇追tndm

有intraday 炒家嗎?

回返上面。

咁a卡你點睇

根據我經驗，intraday好難贏到長渣既回報，壓力又大

係，特別係一見佢火箭發射一去無回頭就好失落
AMD隻西野真係無乜點回過，近期跌好似得一日勁d 3% 一日1.5%
長遠一定睇好佢，只係intraday食水失敗，今次all in完唔再彈出啦

妙巴 張圖是什麼APP 來的？

呢隻真係癲

等一等科技股回先買 美元萬劍歸宗下唔覺得可以係呢個浪長揸

直頭有d想高追

NVDA 終於有10％回報

tndm crazy
係咪可以搏下反彈呢？302蚊跌到依家

LUV 又完美摸頂

幾次都係咁，平倉就會升

呢個星期算晤算突破高窄旗型buy point

(講緊amd)

大家通常set 幾多%止蝕？

5%追蹤止蝕

thx

有咩驅使Michael Cohen 咬侵侵呢？
係愛啊定係責任呢？

7-8%

2-3%

上次m 跌15%個日7%先肯止蝕
從止5%就夠了

CDNA

差咁遠

聽日$21

丞你貴言

而家先開始升浪

劍指$100

呢度人人手持幾萬股AMD 等開飯

離目標價仲有小小水位

新手留名

Portfolio backtest

要靠BND減低個波波做rebalance，成個組合同AOA好似。只係個膽由VT轉VTI。VGIT哩類政府債更好，只係成交低同管理費貴

佛係玩法贏在買岩野，rebalance同動能。年紀大左心境轉變，唔駛下下博命。

哩種玩法最大嘅風險，係2008個種大插，全年計個組合唔見35%，所以有裝VTI OTM put 。

10~15%

唔set唔會自己定

超價外PUT，因為要控制成本。

我個組合有開槓桿，所以要加多樣野包底。如果你冇開槓桿，正常情況下BND已經會幫你頂到部分VTI損失。

作為新手又學到野

又有人問點解買乜乜乜，理論既野我唔講，我講實際例子

年頭2月股災前我個portfolio有VWO同TLT
當時VWO賺緊10%而TLT蝕緊6%左右
講出黎就比人笑話就黎加息做乜重買TLT同VNQ，祝我好運云云

結果之前土爆VWO蝕8%，TLT因為長期買平貨，升小小就返左家鄉

indexing唔會重視股價升跌，而剩係睇自己需求，砌左個可以長期run落去既portfolio就得

佛係玩法嘅正解

同埋組合入面加左bonds之後個sequence of return risk會低左
例如如果你係退休人士既話，萬一撞正個市跌緊，又突然等錢洗，揸住100%股票，只有逼住低賣套現
又或者撞正個市股災你又俾人裁員又等錢洗，咁都要逼住低賣
記得有backtesting show過雖然100%股票既expected return係最高，但係對退休人士來講，組合入面大概佔70-90%股票，個portfolio depletion rate最低

其實最大風險應該係1970年代果隻漫長熊市兼高通脹不斷加息連債市都大跌
08雖然跌得勁但係recover得快，同埋息口跌債市升抵銷一部分股市跌幅
我自己bonds用一半treasuries一半TIPS

所以買岩野同動能係好重要，rebalance係手法

絲打留名

好在今朝放左一半 當堂定晒

Wa diu
納dee 未破頂已經多咁多新名

出業績破左平台頂
畫多支旗
Base on base consolidation
依家先突破
坐定啦

舊愛股橫行半年肯突破未

依家係咩警報

掛紅警吧

應該只係黃色姐

其實咁多巴打買amd股有冇諗過佢d債
22年到期4.5%到
樓下食蕉話amd 22年前收皮機會不大于30%

shit all in 咗先睇到你呢段

Launch左啦咩

首先去買機票先

可唔可以識你個食蕉?

去到Apple發佈會之前幾日再決定警告級別需唔需要提升
目前掛下黃色以備無患

如果出面再多一兩個美國公司財務分析既poat的話，話唔定9月可以變黑色

突破盲點

齊齊推個po 上熱門

Diu 又reject bitcion etf
點沽呀

睇錯想食我條蕉

biohazard

GAY

我有男朋友架啦 唔好咁啦

落地獄啦EA

有期貨

好想嘔

黑色

我真絲wo

無乜方向

EA 驚 叉撚住everything

EA時扑 真係驚

CALL OF DUTY大勝
ATVI好快就升番哂

變左膠post

EA sport 真係Gay

變咗甜post

加速please

唔期望今日有共識

Amzn想點

香港版offer咁廢，開ib算.....

Bond treasuries 同tips 點解要三隻買哂

ib 有最低簫費
on9先用

Agger

用td買一單option spread都過左ib個最低消費

香港版好似唔比買ETF

冇免佣，反正免佣嗰啲廢

我指全部ETF

唔係吓話， 富途8仔都買到wo

之前有人講過要專業投資者先可以買

AMD咩事

香港人買美股option仲可以有咩選擇

Ib td兩舊屎

我同意
用8仔就最醒目

好多人成日都放低個quote加表情又唔講做乜，要其他人自己上網check，check完又唔見得有乜news

依家逢親有呢d comment都唔會再去睇

不能認同更多

BABA 今晚爆升

Amd 咩事
Nvda 咩事
Amzn 咩事
Tndm 咩事
Vti 咩事
Nflx 咩事
Aapl 咩事
Fb 咩事
Sq 咩事

Beat唔到revenue都升

有部份係33%螞蟻金服重估影響

BABA 收入增長6成 但盈利增長⋯⋯

鬼

舉報，部分常見嘅名開始膠化，似乎想刷某啲數據

佢亂咁投資預左
同埋新零售仲係燒錢期

amd22

大家點睇lp 6

原來個Po 又上左熱門

班長澤名

BABA最後逃生門 開市上5%之後直插

baba 不了，中過伏

VT咩事

唔好呀 我重注call 200

老師佢講粗口話屌我屎忽

Amd

唔好23
有sc

AMD做乜

做乜咁睇唔開

落左order AMD今晚要到21.4先收貨

Gay

睇嚟大家唔刷到股災都唔會心息

開頭以為今日中國對美國開關稅單野會好影響市場
但又好似唔係咁

咪股災緊lor

班人乜都留言

未開已經21.2

Dla
唔好再推post la
熱門la

ib 普通人唔可以玩option?

Data feed好似30usd/month

d假膠係到玩野

樓上曲線推po有乜居心

夠鐘問

AMD 做乜

mark低左你個名

已經習慣

成日都高開低收

大家咁貪心

個盒馬鮮生黎緊十年將會成為超市龍頭

TNDM就黎40

AMD

nasdaq直線拉升

做人最緊要當機立段

到咗關鍵平台位，好緊張

amd

AMD咩事狂升

好彩尋晚平手平咗21SC, chilasin

好似有行升目標價到30蚊

好在all in佛系左唔係而家真係唔知入唔入好

琴日同我傾計個位巴打最後有無all in?

我究竟睇緊D乜

半倉

allin 左nvda 見到跑極都輸amd 有d 不是味兒

nvda三條大陽j對上去

牛牛

其實已經好勁
但當你睇下amd 真係開不了心

做spread 保證金當naked short咁話

BABA

之前243放左見唔對路
249 j番哂
amd真心鐵一般硬淨

美股係咪就進入瘋炒模式

美股大時代?

想準備沽baba
各位手足認為咩位似大頂

可以食餐好
覺得睇唔透不妨食少少糊先

11蚊入16蚊落左車
幾次都唔敢上返車
見到個旗形就知無溫書了

nvda真係比amd比下去

$22 is coming

其實賺到都好啦。成日望住隔離總有股升得勁過自己

希望今日nvda配合埋大成交就爽

單日轉向加三連陽真係冇投訴
唯有同其他同行比

Spy dia做咩呢兩日妹下妹下

而家AMD市值先20B, NVDA 150B, INTL 250B
唔係話AMD而家可以同佢地對比, 但係如果繼續keep住返生嘅話

但五日內升幅都好驚人啦nvda

大時代左幾個月啦

升到懷疑人生了

真心241入貨都覺得好驚訝

只要intel keep 住柒
高增長未來不是夢

2隻都有貨 好彩245追返nvda

Bili插水

咁落去一至五晚晚都要問AMD 做乜

今晚係咪破頂時刻
動能好勁

最後悔買左呢隻同iq
好地地玩美股買乜撚國貨

Goog生性啲好冇

隻朴新先插水
財報前抽幾高跌返幾多
攞香港個套係美國玩

其實nvda就創新高啦，唔差啊
amd就上返十二年前，06年嘅價

扑暈自己就唔使問

DBX 竟然冇穿底上返黎

之前有巴打又話上得美市就穩陣？

早幾個月買中概股真係賺好多
後黎一轉勢就隻隻向下潛了

各有各好。如果唔係話要揀一隻all in 其實NVDA都唔錯。
唯一唔好掂係得INTC

Nasdaq 3頂

NVDA 準備破新高

點睇baba

支那毒撚網

Firstrade完全免費了

咁過份

真妖股

想趁高沽佢一波等洗盤先入返
而家呢個位雖然覺得有d 水位
但感覺冇得守

幾時有td份呀屌

8仔用戶表示有意轉會

冇d咩濕鳩平台費？

等緊jpm

Td要仆街了

個app係垃圾，入錢拎錢慢，只係香港免佣

屌 唔用8仔轉去firstrade了

Firstrade由$4.99用到$2.99, 宜家仲免費，痴左線

冇佣金咁佢賺咩？

孖展，借貨沽空

又係呢個問題

打去問8仔

嘩屌, 係咪要轉會了

夠多人用借貨比人沽係暴利

仲有一浸水

申請緊

清唔睇好？我全倉dbx

新手想問firstrade開戶麻唔麻煩?同埋佢係咪要自己轉左美金先可以入落戶口?

呢間野係唔錯，係個apps load 慢得少少

銀行電匯，朝早匯，夜晚十一點左右到

長期用家

唔熟佢背景, 大唔大間？

摺左政府有$500000usd保障

hk呢邊保唔保

hk有咩

匯錢過去美國應該幾貴

其實同香港一樣，劵商而家都唔係靠佣金搵食架啦
有免佣又有政府保障點都係好事

美國政府保

一般二百幾匯一次

搞手只求打個和

futu美股好唔好用

妹左大半年

尋日 20.71 賣左一半。。。想喊

如果佢無埋個平台費係完美

全靠個發佈會定軍心

事後睇返洗盤都洗得幾徹底
發佈之會直接衝上去企圖破頂

夠我慘，由佢15蚊坐到佢9蚊上到返家鄉就賣左，一路睇住佢升

熱門了

如果小弟futu無拎到一世免佣，轉唔轉firstrade好

有冇都轉la,

BABA 轉燈了

富途明明呀豬呀狗都免佣點解你冇

係個平台費唔免，如果冇免佣又冇十萬既就轉啦，因為小好多功能，我長期放十萬都係為佢d功能

突然大大棍

Firstrade其實仲有匯款補貼，不過要匯US$25K以上先有得補，有點不切實際

孖展可以開幾多倍

係我柒，有冇得拎返個免佣㗎？
即刻申請firstrade先……但想問多問，到時股票轉倉嗰啲使唔使收費？

（有咩功能玩？

20 usd咪比囉

銀行又收你一筆 firsttrade 又收你一筆 不了

冇儲倉費未由佢放到想賣為止，唔一定要group埋一齊，我個個戶口都有錢，分散哂

只係個串流已經屈機，又睇倒d人出價，邊間公司入緊貨果d

Amzn

無啦啦freefall

你地成班走資
你叫港股點算

到兩萬點我就反黎救港

16000點先啦

係咪傾唔掂數

琴日已經預告左傾唔店

嘩插水

銀行收only
學上面巴打話齋，20usd咪比囉

當你匯款$10萬港紙，手續費$200，都只不過係0.2%

BABA真係倒跌
沽唔切

jump

開緊會加你 160億 點傾
樹都要皮啦

從其他券商轉戶至Firstrade (僅限ACATS和全部資產轉移)，轉入金額$2,500或以上 （不包括共同基金及固定收益產品），最多可獲得$200轉戶補貼。補貼金額以轉戶實際產生的手續費為準。您需要在完成轉戶的60天內，提交（上傳、傳真或電郵）轉戶費用證明至Firstrade。轉戶補貼將在收到轉戶費用證明的30天內存入您的交易賬戶。

10000點我一定救市

買左VTI + VEA + VWO，已經包左港股，不了

3大指數全面轉紅

點解唔用td? 低資金門檻又有spic

【美股戰報】特朗普:如我被彈劾股市崩盤 美股早段偏軟

美國總統特朗普的前私人律師科恩（Michael Cohen），早前在法庭上爆料，指2016年大選期間向聲稱與特朗普有染的兩名女性付掩口費，是「按候選人指示」，事件不斷發酵，有人開始提出彈劾特朗普的可能性。

特朗普先發制人，最新接受Sky News訪問時指，「如果我被彈劾，市場將會崩盤，所有人都會變得好窮!」

Firstrade都有SIPC
TD其實仲有佢既優點既，呢度好多巴打玩即市，都有機會用得著

轉身買返D TVIX先

侵侵：如果我出事，牛市即刻結束，你地會輸得好慘

大家點睇nokia

等埋聽日會後聲明，同埋聽晚聯儲蓄局主席9up先算

想問下兩者有咩分別，點解話TD即市好啲

入左dis

我深信一齊就咬腰上番去

Micron 想點，明明得番60B 市值，就黎減哂債，每年仲有接近16B cash flow 都係咁跌
咁多cash 好心就回購啦

我都諗過搏谷底再發展過
不過預要擺幾年

JD向下爆

唔洗幾年啊話
佢有份發展5G
同埋預計今年手機收入應該提高

佢個營銷策略唔錯
仲利用到佢個老牌子威力，引到班印度佬同鄰國人買佢果堆中低檔手機海

幾睇好佢東山再起

利申用緊nokia 7+覆緊你

Wow 今日討論好活躍

信心大增

我都帶nokia 你就知買得過

咁你有冇入

有冇方法用program睇一個post入面某段時間，邊個人留過幾多次言
如果做到的話要出有統計價值既指數應該可行

利申：文科人乜都唔識

望實侵侵個twitter好似仲可靠啲

有冇人記得$20 既NOK

日日都討論amd做乜

手機品牌應該係屬於HMD，唔關Nokia事

5G中興華為應該好難攞到西方社會嘅單，變成Nokia, Ericsson, Qualcomm瓜分

跌少少，之後打定trade war升多10年

有 我年頭入

我依加入會唔會太高（雖然已入左）

岩岩打錯字 我持有nokia 睇技術專利其實可以知佢幾值錢

有啲驚聯儲局主席同侵侵對着幹，如果提高咗加息預期，短期內可能會洗一嘢

NFLX

nokia有好多專利
有啲仲係m$到未買得返嚟

佢除咗好努力投資係5G，佢之前幾出名嘅地圖導航都唔錯
可惜賣咗俾德國班車廠

哩隻野公司好多客 38-40做左ACCU

勸各位 AMD 一定要 strong hold
唔好犯同樣錯誤
20.71 賣左一半

富途多人講係咪姐係要走...

reason?

好似話Ericsson發展5G有問題定價都比nokia高
qualcomm5G定價過高
好似nokia最有機

若然屬實，nokia或成最大贏家

上個po 大家都傾緊加倉

All in

入amd好定nvidia好

22 reach

一日升一蚊

真係22蚊，各位都真係好大貪下
大家繼續Strong hold

從止只有AMD指數同埋NVDA指數

邊個再講AMD 升我就扑柒佢

仲有一半
可能你一半已經等於我地all in

6%

尋日先$22LC 咁快

對比下amd同intel ,nvda 市值 就知要買了

冇得輸

22照入
上升軌第二個裂口
技術係持續性裂口加陽蠋
會再有得上 到有大陰先見短期頂

賣仔勿摸頭阿...由佢去啦

原來咁

學到野

Miss 左 earning ....
BABA 無 miss 都紅
JD 好快要見2 字頭

其實大部分強國股好似
NEW SINA IQ BILI PDD NTES HUYA 已經全部由高位跌左50%+
正垃圾

baba 都仲可以向好個方向諗
幾part 大業務開始縮細虧損
但jd pdd huya 呢類連其他業務都冇既，就非常危險
本身諗住沽返轉bilibil 搏佢earn 出完食屎
點撚知富途利息28%
擺到明身有屎
其他証劵公司既巴打可以留意下

日日上連燈睇支爆新聞
真係令人唔敢撈底
又P2P 又倒閉潮
不過好彩有睇
如果懶醒入貨可能真係IFC 見

p2p 個d 股我都唔夠膽沽
屌你宜人貸個堆p2p 直頭係核爆中心
竟然重可以拉升返
真係唔識睇市都唔好亂篤中概股

依家黎炒美股唔係為左避中港果堆股咩
黎美股仲睇中國股

AMD 越升越有

唔同玩法
兩邊都有玩

兩邊都贏

AMD 做咩

各位AMD股東，獻出心臟吧，推介返

呢堆妖股 一升可以一日升20% 點解唔留意下
可以帶你上車 又可以帶你跳樓
一轉升勢呢度就全部轉吹奏

上年AMD 得個位數呢度咪又話AMD 己死
你睇下宜家

唔好咁快下定論 過多排比人捉出黎Bin C

想賭業績嘅可以留意下 BBY BJ

之前係玩12-14極限range, 之後個range愈炒愈落，之後一爆冇回頭

我都以為係9-14 大法
去到13.x 放晒以為好叻仔等抄底

點知17 先上返車 無端端唔見左幾蚊

同宜家情況一樣
宜家話玩美股唔買強国股果堆
半年內佢地爆升之後 逐個逐個捉出黎Bin C

利申 有貨

你Bin C都係咁話
大陸嘢信唔過盤數
咁多期他嘢買我冇必要受呢種風險

我有無之前OLED 巴打既影子
希望半年後重見到我

Amd 盤後最高見22.90

大戶

黑色警佈未

又黎

唔夠決心呀你

rost 輕鬆爆跌

圖

寫個爬蟲程式大致上得

落得半注賺少一半，唔諗住追由得佢算

粒CPU好野黎
牙膏廠去到21世紀都繼續用散熱膏，鬼唔望佢粒CPU遲早比人食晒市場

TD有個thinkorswim平台

中過伏，尋日無睇圖都俾我哋up中

咪就係⋯⋯咁遠水路買強國貨

No sign of progress as U.S.-China trade talks wrap up

0進展

Jd 170股@39
換曬做amd好冇

sh緊牛牛送既個一股

我就唔怕bin
留名支那股bin c名單
歡迎留低幾年後bin
1. Capacitor 絲

中國amzn sh 一股

支持

今日收市

SINA 69.51
IQ 28.61
BABA 172.23
JD 31.39
NTES 205.75

半年後 2019-2-23 升２０％ 以上
我就翻黎大大力BIN C

好呀

你又玩唔玩下呀

升唔到我抄矖全部出現過既User Name 同 股票號 一次

呢個post

咁樣同efcn有咩分別

個賭約好唔清楚囉
一時話幾年一時半年
仲有咁多隻股係點計贏
一隻up20% 定全部
又或者加權平均up20%

有野玩緊係玩下啦

YOLO

侵仔玩完喇
股災正式啟動
今晚要清倉了

大師兄近排去咗拍戲

NVDA有無得J落後

半年 2-23-2019 收市截止
五隻股入面三隻以上升20%+
我就大大力Bin C
三隻以上無升 20% +
我就抄曬你地D 名

唔怪得唔見左人

空軍慘被軋！超微股價飆12年高 技術超車Intel、Nvidia

超微(AMD)有望再度取得25%的x86 PC處理器市佔率，重返2006年的輝煌年代，
股價應聲飆上接近12年高、今(2018)年來已暴漲逾100%，空軍慘被軋。

MarketWatch、CNBC報導，Rosenblatt Securities分析師Hans Mosesmann 23日
發表研究報告指出，在跟超微主管進行為期兩天的會議後，他決定把超微的目標價
由27美元上修至30美元，預期未來數年超微都有望出現雙位數的成長率。

Mosesmann說，這次超微應能跟2006年一樣，取得25% x86 PC處理器市佔率，
但這次的產品組合不但涵蓋廣泛，對英特爾(Intel Corp.)也愈來愈有競爭優勢。

Mosesmann提到英特爾延遲10奈米製程技術的現象。他說，超微從沒預料到英特爾
會延遲10奈米製程，這堪稱歷史性的空窗期，機會已向超微招手，估計超微的7奈米、
6奈米製程技術將領先英特爾好幾年。他也相信，在資料中心的繪圖處理器方面，
超微的技術大約領先Nvidia六個多月。

超微23日聞訊飆漲6.65%、收22.29美元，創2006年12月14日以來收盤高，
已連續第5個交易日上揚，漲幅居費城半導體指數30支成分股之冠。
23日這天的成交量爆出超過1.1億股，遠多於過去52週的平均日成交量5,900萬股。
超微年初迄今漲幅高達116.83%。

放空超微的投機客慘遭軋空。超微之前有近一個月的時間股價停滯不前，
空單隨之大增，7月被借來放空的超微股票上升4%至接近1.68億股，
佔在外流通股數的17%以上。超微4月被放空的股數才剛拉高至1.926億股、
刷新歷史高。

會唔會有免費飛

20%好少ja wo, 去到出年2月先20%，未跑贏其他美股，買唔到樓

係未玩過港股情況下玩美股會唔會死得好慘?
單憑睇書可唔可以彌補到?

做左全部人既攻擊點添
避一避 潛一潛水先

唔會
呢度啲人叫你買乜 跟就得

克林頓都係咁啦
咪又係make the state great

唔止要20%，要跑贏SPY 10%以上先值得買中概股

利伸：唔賭，食花生

加埋我個名
我係 fuck系毒撚

1. Capacitor絲
2. Fuck系毒撚

賭注咁大又抄名又盛我怕受唔到個壓力

渣ga

炒股票號重覆個d點計
amd隨時出現左百幾次

【Tesla私有化】股東力勸棄私有化：五年內每股4,000美元

據美國《商業內幕》報導，ARK投資管理公司的CEO伍德（Cathie Wood）向Tesla主席及行政總裁馬斯克（Elon Musk）發出公開信，希望他不要將公司私有化。並且稱，該公司未來的價值可能是馬斯克提出的每股420美元收購價的近10倍。

ARK投資管理公司持有特斯拉58萬股股票，價值約1.64億美元，而伍德在信中表示：「特斯拉的價值五年內應該會達到每股700至4,000美元（前收市價320.1美元）...現在以每股420美元私有化Tesla，將大大低估其價值，從而奪去了許多投資者參與投資而成功的機會。」

ARK認為，Tesla將會從一間生產商轉型為一間的「流動服務」公司，屆時其利潤率可能高達80%。在本月初發佈的二季度業績報告中，Tesla的毛利率為15%。Tesla在信中更提到每股4,000美元是保守的假設，還沒包含來自貨車、無人機、公用事業級的能源存備，及在中國市場的龐大機會。

馬斯克曾表示，如果Tesla完成私有化，就再無必要公佈每季度業績，從而減少來自分析師和投資者的壓力，但伍德則不認同。

當然唔好私有化
一私有左咁點沽爆佢

油穿左之前一個浪頂...可惜買太少

大家越吹奏AMD我就越驚…當個個都買晒等人接貨嗰時仲有邊個接我哋啲貨

咪就係得二百幾億市值仲要係美元
幾個巴打都收乾啦

美股唔驚啦
咁大隻美股點會比連登人一唱就散

咁又唔好太睇少連燈指數

裂口跳上，跌穿裂口位咪放囉
其實我都有啲驚
穿曬保力架頂線

想問下大家如月供美股
65%vti
16%qqq
19% aapl

咁既組合長供廿幾年供到退休好唔好
可以點改好d?

咁大隻美股點都唔會一日跌 20%

唔要aapl
vti qqq都有aapl
再加上你話廿幾年指數好d到時aapl點變數大過指數（係相對來說）

我掌你個嘴呀屌

蝕緊果時同自己講長揸收息驚閪咩

唔該哂,如果係咁，咁我直接 vti65% ,qqq35%算，thanks

月供緊BRKB 等退休 股神帶我跑贏大市

我覺得你下做好心理準備熊市點
既係供一間負資產40%既樓（假設90%按）個心理壓力同供一間升左100%既樓

Okay, But You Gotta Admit -- The WAY Mark Zuckerberg Hacked Into Those Email Accounts Was Pretty Cool

Last week, we reported that, as a sophomore at Harvard, Facebook founder and CEO Mark Zuckerberg used Facebook members' login information to break into their private email accounts and read their emails.
A lot of people were appalled by this. Some said it was indicative of a flawed moral character. Some said it might rise to the level of a felony. Others yawned and said, whatever, Mark was a college sophomore.

Missing in the discussion, meanwhile, was an analysis of Mark's hacking technique and a nod to how clever it was.

轉一半過去Nvidia/intel有無得諗

NVDA 啦

INTC 收皮架喇

仲intel

我個人應該係中期選舉前/穿裂口位就走
然後慢慢等，等執平貨

AMD PRE 已經+1.84%

我自己嘅買賣法則係買入之後公司基本面無改變同動能無減退下就唔會郁佢，除非某些大事發生成個大市都跌咁先要走因為熊市就算公司幾叻都敵唔過投資者對牛市恐慌 我同意您所講要睇住即將到來嘅中選

再買

呢個post #4
好似終於等到

MRK 咩事

amd pre-mkt

d油行得好快

無防守資金會唔得架，熊市就hihi
最好留番20-30% 現金(+/-做定期)/買債/債etf
你keep 住rebalance 2:8 或者 3:7 比例

AMD之前咪1日跌廿幾%

支持吹奏amd但係幾時龍頭過
唔好9up好喎

師哼人地好似話月經喎…好似係
申利：有債但唔會加，轉全股ing

事實上amd逆襲好成功
以前個個吹奏Nvda intel
點知依家 gg
同做人一樣 唔進步會俾人淘汰

TNDM...
對唔住我之前話你OVERBOUGHT

熊市買債照樣可以仆街，股債一齊跌

買債會唔會又扣你利得稅好似股票咁?

最多話扭轉緊，由好唔掂變做ok咋。咁都叫龍頭 ?

你話收息定高價放？
利息唔洗稅
炒價我理解香港人唔洗…因為債我有入冇出的

係 所以我都係用逆襲呢個字
岩岩以為巴打你係反amd
睇真d 原來我睇錯
我信有一日佢係龍頭

Btw 有無巴打認真分析過BABA業績 想一齊討論下

高手…可唔可以講多d等我地班學下野

其實Intel去到依個位真係好抵...
先唔好理佢同AMD邊個產品好...睇財務數字AMD同Intel仲有好大距離.....

你驚可以做定期
買短債個 利息風險未低d囉
美國d t bills 由1個月到2年都有 任你揀
如果連美國國債都驚我幫唔到你
純粹覺得一個protfolio 全股 既話 一熊市你無資金無機會翻身

聽完你咁講 即刻全倉AMD 成副身家

n咭:a咭市佔幾多?
intel u:amd u 市佔幾多?
龍頭咁勁就唔會市值係另外兩間嘅10%啦
兩樣都唔計data center同server只計consumer amd都輸到仆街
除咗遊戲機(都係呢一兩代先係)邊忽龍頭過呀高手
althon呀?bulldozar呀?

吹奏唔係問題但係唔好9up囉

ok...我唔炒債既，純粹分散投資
不過宜家美元定期都唔太差，諗下先

拿我自己portfolio有3成係TLT既
單純想講唔好咁老定揸債就減低風險
迴避風險係有風險既

收息係唔係最好唔好買美股?

今次到INTEL

我反而想快d入熊

ixic幾時破頂

超微(AMD)有望再度取得25%的x86 PC處理器市佔率，重返2006年的輝煌年代，
股價應聲飆上接近12年高、今(2018)年來已暴漲逾100%，空軍慘被軋。

MarketWatch、CNBC報導，Rosenblatt Securities分析師Hans Mosesmann 23日
發表研究報告指出，在跟超微主管進行為期兩天的會議後，他決定把超微的目標價
由27美元上修至30美元，預期未來數年超微都有望出現雙位數的成長率。

Mosesmann說，這次超微應能跟2006年一樣，取得25% x86 PC處理器市佔率，
但這次的產品組合不但涵蓋廣泛，對英特爾(Intel Corp.)也愈來愈有競爭優勢。

Mosesmann提到英特爾延遲10奈米製程技術的現象。他說，超微從沒預料到英特爾
會延遲10奈米製程，這堪稱歷史性的空窗期，機會已向超微招手，估計超微的7奈米、
6奈米製程技術將領先英特爾好幾年。他也相信，在資料中心的繪圖處理器方面，
超微的技術大約領先Nvidia六個多月。

超微23日聞訊飆漲6.65%、收22.29美元，創2006年12月14日以來收盤高，
已連續第5個交易日上揚，漲幅居費城半導體指數30支成分股之冠。
23日這天的成交量爆出超過1.1億股，遠多於過去52週的平均日成交量5,900萬股。
超微年初迄今漲幅高達116.83%。

放空超微的投機客慘遭軋空。超微之前有近一個月的時間股價停滯不前，
空單隨之大增，7月被借來放空的超微股票上升4%至接近1.68億股，
佔在外流通股數的17%以上。超微4月被放空的股數才剛拉高至1.926億股、
刷新歷史高。

可能我上面用詞用得唔好 激親大家唔好意思
其實我都係想提大家唔好亂吹奏amd 吹下吹下變咗盲吹
狂熱到唔睇基本面高估咗都唔知嗰時就已經太遲
係無錯宜家amd真係成功起死回生 但佢可唔可以keep住都係未知之數
我只係唔想大家過份樂觀高追嗰時到時就真係要蝕住走所以先咁講
如果巴打覺得咁講都係口賤咁我之後自己mute自己算
講返先 自己5月入咗keep到宜家都繼續一搵到機會就加碼 絕非睇少amd

無事 我地高低在一起
見到有d bloggers 寫nvda 前景真係得淡笑

盤前又2%

40蚊easy

******
在資料中心的繪圖處理器方面，超微的技術大約領先Nvidia六個多月。
******
睇到依度我覺得篇野有啲流....

我想問下你
你用緊windows xp 果時
Apple 市佔幾多
你冇呢種憧憬買乜尻科技股
你應該返黎香港買66

Amd tndm

依家係FUTU定FIRSTRADE開戶好?
FIRSTRADE轉左免費 FUTU功能又唔錯

futu冇SIPC保障

$23 reached

憧憬無問題。係上面話乜鳩龍頭笑死人啫。
唔係就唔係架喇，吹多兩吹就會係?
以前ebay夠勁過amazon啦，咁而家又吹奏返以前amazon已經係龍頭?
amd係咁龍頭就唔使而家先去返十幾年前個價，而且離歷史高位仲爭1倍囉

我用過FT,匯錢去美國,都冇二百幾蚊,匯返香港又冇二百幾
仲要ft個交易網交易時段load得勁慢,需要敏捷身手既人勸唔好用,

依家真唔知追唔追好
等出細陰蠋先睇了了

上網搵到個叫kimono既野唔洗試program都做到，但係已摺
beginner的話有冇其他唔洗錢類似既野，定係都係要學一種language 寫出黎

隻AMD升得好勁下

連登神股

咁我再考慮下先 THX

要等IT 巴打答

試下搵下有冇人寫過類似嘅嘢，又放上github

改唔掂可以問我(假如我答到)

俾你拗贏成個連登, 但係你隻股票輸錢都係冇意思!

又開始binc環節

新手一問 甘買Nvidia 好d?

amd做乜

今日高位，明日低位

NVDA真係唔生性

DBX

PYPL會戰勝歸來

開左account但唔識program乜都睇唔明

NVDA都破頂WO

油69蚊

NVDA小股東表示好撚葡萄

DBX 穿底

Nvidia既Data Center business增長好勁......
基本上依家全部人睇Data Center嗰邊....成個market個餅增長得好快.....

MA 要追就快

NVDA今日都破52WK高位.....

anet

Tqqq amd amzn sq

V 歷史新高

出現第3個裂口

如果侵侵可以做足三屆總統就好

舊愛股發力了

仲要跳得高過第二個裂口

好彩之前冇俾人震走晒....

等回啦

me ined

which one

消耗性裂口100%回

唔開姑

識貨
貨底$100左右

140.99貨底

利申：得4股

Dbx做乜 全倉dbx

今日會唔會出黃昏之星

利申近價短炒

好彩全玩美股，港股不了

其實講緊邊隻

呢隻富途啲人話鬼鬼地

穿曬保nigga
又兩個裂口，可能有多棍大陽，但個人覺得水位不多

試下google搵下，有人會喺blog做說明，然後將source code放上github

睇說明同你想做既接唔接近

中概股又要插

其實我都有啲高處不勝寒嘅感覺，
離保nigga頂線太遠，又離5/10天線太遠，

不過想知點分衰竭裂口同持續裂口

第一次聽到「黃昏之星」，好似啲馬名

wfc

重有早晨g星
大圖頂
大圖底
大陽joke
大陰joke

係未已經無人阻到AMD 係咁升....

ARISTA 又升近10%
最近美國科技股升到有D 驚, 唔敢入市

黃金做咩事

電腦節呀

無錢入

入S&P 500

200邊入

開始想做sc amd

上帝阻唔到

AMD一放到底贏呀

sc23月尾預比貨
之前sc20 19都中晒

另外仲有sp

高唔高J好

有沒AMD大戶？

放張圖上黎 等小弟打個飛機啦

唔識答…我只儲實金
同我真係未聽過有人炒金發達
股樓就多

ATVI異動

Fed’s Powell downplays risk of overheating, still expects gradual rate-hike pace

似乎關於加息既措詞温和咗，大市向好

無限sc大法

又要考慮到底留唔留amd過星期六日

消耗性裂口未到
睇成交同蠋底跌唔落
坐穩

ixic破頂

咁多人睇淡，放心持有了

富途d留言
$納斯達克綜合指數(.IXIC.US)$纳斯达克新高，一个不知疲倦，天天勃起的阳具，把空军搅得稀巴烂

冇…我通常睇到大升大跌就做 sc sp
冇理乜iv 岩自己價就做
一係贏一係勝冇其他

TEVA 咩事

一係贏一係勝

講笑，勿真心

納dee ！啪啪啪！
納dee ！啪啪啪！
納dee ！啪啪啪！

仆街了，個個都喺度J amd冇人問amd搞咩

amd做咩

本身想等AMD回多少少 LC26
咁快又彈返上去

屌pypl 90sc就快到價

陰d陰d咁做睇住自己貨量咪得

而家LC26都得嫁

唔跌點升

AMD GOGOGO

今晚Trump Trump會唔會又講野跟住又直隊

又6% CLS

iv is yummy

Teva Drops on Poor 2Q Results，走得啦，仲渣

10點頭見跌唔落，＠＄22.97加多200股

+22%了

NVDA都開始發癲

apple垃圾到咁，轉左一半倉去amd，再唔撚升我走晒佢算

+12.5％

53%
坐咗成年

$15

上星期買咗啲AMD
幾時放好

$20 入都有賺

坐落過9個幾 好彩由9得佢

個個狗沖AMD
都冇人買其他股頂

今日有加spy

我未睇住大家叫gogogo

買最大隻野最慳力

26.6追多左200股DBX

31.7坐緊

call 左月尾27.5

均價31.4溝到27

好似冇break 咁

有冇人做空apple

搏下個月一年一度嘅蘋果已死？

我恐怕sc26都要賣貨...

搏下無妨

今晚咩事 好勁

博得過，大把傻仔話要發怖會前入蘋果就知出硬事

atvi有起息，唔通真係鑽底

咁amd全連登都買係咪應該put柒

呢幾個月升得咁猛
不過真係搏下，10%止蝕

等仲玩緊港股果班都過埋黎就真係可以ALL IN PUT

有聽我講買AMD既而家應該發發

唔係，因為睇淡既人都唔少 連指係最可靠既技術指標

$26加埋權金個幾
賣都ok

第一個吹雞叫買係大師兄囉

做埋debit spread 今晚應該過大海玩高級

我驚一日跌20%咋

咁大隻股
咁大間公司
點會一日跌20%?

油今舖上唔上到70呢...有冇師兄睇開

EOG

如果SC 入左價roll下月再食多啲

大師兄居然會叫人買呢D
佢唔係專搵埋D不知名股嫁咩

如果跌20%sc唔中個傷勢冇咁嚴重
當然業績期就小心d
都係果句一係中一係唔中

有大師兄喺度就好

至少有人會屌7啲AMD撚，我記得12-14, 9-12時代，講AMD既人屈指可數

嗯...我揸緊uso...研究緊點玩
但呢幾手月頭買就長揸睇下點

你知鳩咩

可唔可以代屌
由12蚊升到19蚊, 逢親跌少少日日有人問AMD做乜
到而家穿咗20蚊終於冇人問

就係睇消息, 減產/制裁就升, 增產就跌
(係咪講緊廢話)

遲啲跌我一定日日問

好玩好多
有次佢吹雞叫走amd
一睇到我即入左注
唔夠一分鍾即彈笑到肚痛

無人理NVDA

NVDA做咩

以前amd啲產品咁垃圾，特別係bulldozer個期，好難叫人買去搏佢返身。

未出ryzen個陣根本係賭錢。

唔短炒，睇大trend...

呢個post 又做熱門

其實可以炒下落後
市值大咁多,成交少過AMD

學緊睇program冇時間追post
其實係咪可以直上黑色

係

宜家日日全版都係AMD

有大師兄教下大家動能投資、CANSLIM咪好攞，好掛住大師兄

一定有紅色

變左認真討論大師兄po

好似有做display card

提下大家買完cut loss
同
TSLA = 垃圾股

錯晒

NVDA讀屏軟件(官方版)及HKBU 附加組件 2018
簡介
NVDA是一個免費且開放源代碼的讀屏軟件。為改善NVDA (香港版) 2014.4 在支援Windows 8或以上系統的不足，本會特別為NVDA開發了附加組件，加入多個新功能。HKBU 附加組件 2018新功能包括﹕
能夠報讀中文的語音引擎
利用兩個不同語音分別報讀中英文
支援MathCast方程式編輯器
加強對於Windows 8或以上系統的支援

想當日我畫個AMD圖出黎俾人笑拉

NVDA 5支陽具都唔心足

仆你個街準到
咩月份升到19蚊都中

仲要破哂頂
都唔知有咩好怨

真心勁

換咗個女人CEO之後一早已經復甦緊啦

巴打當日係咪你笑我?
我記得係紅字

果時已經出啦

NVDA升到仆街嗰陣AMD仲喺度爬緊
而家AMD升竟然有得追落後

巴打唔好上心係班人唔識睇圖
我張都係俾人笑

我係呢度好乖
唔會笑人

ok gun

如果你睇破頂果度看開始計都算
但如果 睇長線當然唔係

失業ching幾時再畫

已借margin all in AMD
上到40蚊講聲 thz

你唔當大_ _係人

咁不如由今晚開始睇啦

我唔會上心,俾著我早幾年我都會又笑人,又賭J

LOL, 我地幾時出黎學術討論

margin all in AMD
點解睇40蚊?

40蚊歷史高位掛

唔係阿,我驚ALL IN 果個既打唔知咩事就走去ALL IN
好易出事

佢係神 ok?

上child登勿認真

乜認真

睇40我諗係
凡事太盡 緣份勢必早盡
所以留個一蚊俾下家食

原來MA three-week tight close

你岩
唔洗下下賺到盡既

大家點睇CRM

有無巴打有睇開BIOTECH? BLUE?

SNE PE Ratio (TTM) 12.25
仲值唔值得買入

黑色。。。。

testing

隻隻都歷史高位點買

我都有貨囉股神。只係你9up咩鬼龍頭，誤導其他人睇唔過眼囉。

解釋下點龍頭先啦

我係強調大家跟隊買要知道自己買緊乜囉

AMD平均成本$9 呢排升咁多 心郁郁想放

入左lp對沖

livermore 唔沽爆佢?

我就覺得值得放既
我睇好長線cpu方面發展
但現價就覺得炒得太快
放一排就有得低少少位入返
歡迎鞭我屍

切忌呢啲時間入市

高手

深夜睇市無聊唯有上黎吹水

不要因為股票太高而沽空

updare 下你個賭約去訓
果幾隻股加權平均值現價-0.17%

整張即日5分鐘圖，F5之後自動update既img, 自己F5睇飽佢
(會delay, 唔知遲幾多)

全部都係AMD,好似仲有巴打依家入
個價已經離開我條TREND LINE 過17%
真係要膽生毛先夠膽追

confirmed, 用頁底F5張圖唔會update
成個browser F5就得

日日AMD做乜做乜懶得查，自己搵個地方放頭post又好乜都好自己搞

all in or nothing

買瑞聲舜宇囉

唔買咪沽

買完唔好睇咪得 升得多又驚 跌又擔心 做好止蝕

DBX唔係

巴打幾時畫埋DBX呢隻垃圾

我同意你講法
我係睇好佢會上$40
但我覺得佢要調整

想請教一下
IB套息既問題

諗住IB借日元 換美元 買SPY
但問題係 除左要俾日元既利率以外
上網話IB係計埋沽空

有冇人可以幫手解釋下
睇左好耐都唔係太明

go home

換言之係借日元套息買空

我都想了解下，咁樣做係著數過直接借美元好多？

就算調都應該打橫多
頂多一兩日震多小小落去嚇下D人

套息

美股爆起上黎唔係人咁品，我睇weekly圖, amd由4月9號個禮拜9.75升到6月18個禮拜17.34，升左成77.8％先開始回2個week到14.54，回16％，連升左成10week呀，依家個速度我睇係要追返落後左咁多年，今時今時amd既成續冇理由市值得intel 1/10 第1站睇返record high 48.5先

但佢上次係貼住線升
今次離得太多

Trump calls off Pompeo's North Korea trip citing lack of progress on denuclearization

President Donald Trump said Friday he asked Secretary of State Mike Pompeo to cancel a planned trip next week to North Korea, citing what he said was a lack of "sufficient progress with respect to the denuclearization of the Korean Peninsula." Trump tied a future trip by Pompeo to progress in U.S.-China trade talks. Talks between U.S. and Chinese officials in Washington ended Thursday with no deal. Trump said on Twitter that he doesn't believe China is helping with denuclearization as they did in the past, "because of our much tougher Trading stance."

其實金仔先係最醒果個
咁後生可以燃到世界第一二大國

AVTU COMING BACK

我睇圖應該係突破左上升通道，展開第2個升浪
除非係假突，回返落通道頂

尋日聽左位巴打推介 TLRY
入左少少
我感謝你

CGC 個制今日又壞左

好搏

隻大麻股痴撚線。。。

我同意你嘅睇法
但我又唔覺得佢可以唔回調一日5%咁爆上去

搵唔到位 加注

有貨坐落咪可以加，平均成本
大麻股都係咁情況，不過大麻股心血少d都唔掂

持續性裂口睇線睇唔到咩
跟每次裂口開既蠋底做止蝕
唔知會再多幾多個裂口
但一見陰就急落先入番trend線調整再上

PYPL

咁要睇下會唔會好似TLRY咁一去無回頭

等出旗型小小後抽先買啦,依家已經連續咁多支陽燭我都唔多想追

就黎$24

最後九分鐘買定離手

$24 , 睇黎仲有可以爆多棍先收手

我啲call止賺算

爭兩格
恭喜大家fatfat，完場散水

換手率16.7% 痴線
美股常唔常見

祝大家有個愉快的週末

7.58％ crazy過尋晚

唔使客氣

: Jefferies: Record-Setting 'World Of Warcraft' Day Could Drive 12% Upside To Activision Blizzard EPS.

唔怪得突破鑽石能量底

呢隻真係痴線

AMD 真心勁
無懼連登新手指數

amd day high

認真問題，大家係咪睇圖炒AMD, 點判決幾時離場？or加注？

到$200先諗離場

隻GAME冇以前咁好玩
但係根本冇對手
每次改版都有班舊玩家返去玩一排

EA隻BF5又少人訂
個個訂COD

新股王登基 是但買都贏啦

大家今個weekend開唔開針呀！

60年代 牛頭人戰士

你d 伯利恆鋼鐵 放左未

本來想J EA

NFLX被upgrade，不過前景真係好難睇。自己鐘意睇HBO，後起之秀睇好DIS, AMZN

好記性

諗住連登一吹奏就無運行
沽一半獲利左先
點知落錯車
愈吹愈有

連登指標係滯後一個星期，好似係

咁好多人都以為overbought 緊嘅

換手率咩來

左右手交貨

美股個深度
連登仔想整冧 ？

但美股市場唔成熟嫁wo
個總統講兩句就升跌

開始開vix倉做一做hedging

道指都未破頂，咁快做hedge?

慣性動作 邊買股邊做vix 而且vix又到低位 開3個月 vix博佢彈

24.3啦屌

連呢堆人都一齊吹奏果陣先放都未遲

港股比trump trump玩到變熊市添啦

USA! USA! USA!

之前有人問點解唔買100%股票，可以睇下

唔私有化了

有冇Bond 推介

Staying Public

BND, VGIT, SCHP, TIP, BSV, VGSH, VTIP, STIP, CD ladders

謝巴打
研究下先 依家仲係100% stock

BREAKING: Tesla board, CEO Elon Musk announce that they have agreed to remain a public company.

一開市入amd 大家點睇 會唔會好追

等回先入

唔該 師兄

笑咗

真係為咗夾爆啲shortseller先鳩up

跌一跌再入

屌，做市？

佢唔識應付班analyst就請個人幫手啦

留名睇elon musk twitter圖

夾MARKETSMITH

有意

有咩用

可以backtest??

有冇得export data

tvix 日日蝕

禮拜六都咁多人討論

應該破左最快爆post紀錄

TSLA

走牙！！！！

好多人轉投美帝
鬼叫港女閪 長線係可以
短線真係無乜野好講

屌那星
真係笑咗出嚟、嗌出聲

想請教下,我見bnd 息有2.6%.但扣咗股息稅,得1.85%
直接做美元定期既話好似仲乾手淨腳?
想問下買bnd優點喺邊

好消息？壞消息？ long or short？ 睇唔透

本唔太小買直債啦…一係

申利：轉全股（etf）ing

bond既利息理論上係唔會抽稅的
所以理論上broker會扣預扣稅，之後一次過派返

BND我冇買唔知，我用IB買TLT二月果時自動退稅

佢哋唔係玩公用股

有個提議，妙巴下個post title可唔可以改咗「美股認真討論區_ _: 大師兄見字請速歸隊」

冇大師兄balance下，呢度淪陷為日夜AMDgogogo

到時會變左 認真討論區

點睇VT定係用VTI + VXUS 自己做rebalancing

我之前唔識玩跌到咩咁
近排30左右可撈 等月底爆發

我掉左西瓜都唔得
真係要靠妙巴

做一倍leaverage買3 號仔收息有冇so?

癡線大麻股呢排做乜野
對上一次睇cgc都仲係$24蚊

我反而想出哂揸緊既貨

不過呢排日日跌

仲有cron
痴撚線

呢期大麻股 藥股 零售 當炒
科技股差少少

如果你會打算搞退稅的話，建議VTI + VXUS
因為非美股票係可以退股息稅的
如果買VT，比較難判斷派出來既股息到底有邊d屬於非美部分

睇書就教你要睇圖搵支持位先好加注，但AMD一跌落黎既時候支持位到底喺邊

支咩持
炒緊重估
總之衝入去就得

股王係唔需要睇圖嘅

Strong hold就得

BND退9x%好似

年尾應該有份野寄黎，有寫幾多係黎自美國幾多黎自海外收入

31.9 買左搏議息加中美談判利空
點知乜都無發生就大牛市了

AMD鳩叫區

頂 我6蚊買過 妹下妹到我平手走左

只有用TD或者Firstrade先會自動退，用其他劵商需要向美國政府自行申請退

預升到十月

呢幾晚升得太開心, 而家無市睇反而有d...

唔洗驚既
想炒美股至少要走去開acc
又要做一堆功課重新識過d公司
睇英文野 ,咁咁麻煩好多人都懶得搞
除非有報紙雜誌大篇幅報道 仲教人點炒
咁就真係小心啦

上面有人話用ib tlt都會自動退

you're right

星期六日睇新聞為主
同埋睇Tsla 真人show

都係既，d人寧願買牛熊都唔開margin倉買options...都係填多份野姐
有幾複雜呢? 仲可以自由選擇目標價

我其中有fd已經有8仔，係爭入錢，勸極都玩港股冇辦法

其實美股適合香港人，因為朝早要番工，抄本地野好易分心無心機做正經野。

放工食完反，hea下到9:30落場，炒一陣sleep，其實幾好

好似羅斯福咁連任三屆

係
美股買完就去訓 真正佛系

趁呢排有時間
用ib market scanner搵下有咩bonds同reits岩買 做rebalance

有冇人有買新加坡同日本既reits

啱啱問左客服，係無退稅

不過Firstrade 又要滙款嗰陣食你啲收費

波妹好多reits 物流倉,datacenter,外國物業乜乜乜
日本好似唔吸引

情緒轉變表演哂出黎
以前大家nflx fb 個期好多人哭喪
而家就好多人落棺

咁大間公司......

我真係買完就訓
但訓前會set stop limit

問左firstrade 佢話冇自動退稅喎

難得有個市場既股票買完係可以安心訓教
港股？你買煤氣都驚佢跌

跌緊啦

真係安心佛系，港股除時永不番身

港股全部收息股都受沽壓架啦
唯一得領展係企得住，可以無視經濟週期

我至從業績期之後就空倉到依家
想砌返個長線組合
Spy同brk.c都係組合心水之一
同時又想加返d爆發力強勁既增長股 不過未有心水

未買過美股
但見堆IT野升咁多真係仲追得過?

領展係血肉饅頭

沒有最高只有更高
美帝黑科技都信唔過仲有咩信得過

巴打買之前自己做多啲Research 先
上連登問 真係輸死人

Google其他有用Firstrade既人話有，有用過既話可以講下係咪真
TD就肯定有自動退

Repaid不是Refund,ok?

咁玩美股個本要多d既，要乘番7.8

我兩年前都有睇 估唔到會咁姐
我係諗仲買唔買FANNG 個個都話估值高 唔岩高追

但係可以逐股買

呢個係重點

本少先更應該玩美股

就算得幾萬蚊都可以diversify

某高手教落
本少應該玩option

喂

我就轉緊全spy brk.c qqq
講爆炸力qqq都ok
我真心覺得成日想捉升跌一時空倉下一分鐘又滿倉…我叫做炒左廿幾年真心講句我冇可能得

好旺wow依到

新手第一次入黎,有咩股推介???

想追amd,好嗎？

追amd太保守,all in 月底35 call

請問想買美國醫藥ETF
XBI 定 IBB 邊個好？

好多人 都係酒仙

下次加返密唔該，唔好益cd-rom

特斯拉放棄私有化的三大原因
1，私人公司，散戶投資受限若成為私有公司，大多數散戶投資者也沒有可靠的途徑去持有股票
2，股東：“請不要這麼做”
3，比預期耗時耗力。 馬斯克表示，自己知道私有化的過程會頗具預戰性，但它顯然還是會比最初預期的要更加耗時，更容易分散注意力。但當前必須保持全身心專注於提升Model 3的產能以及實現盈利。除非在財務問題上也是可持續發展的，否則公司將無法實現推進可持續能源的使命。

星期一走勢點睇

仲推得快過港女d post

原本話私有化, 而家又話唔攪, 正路來計, 走勢都係...

好多人 次次都搭沉船
同富途散戶一樣

第三季應該唔達標先想私有化，9估

姐係升啦

想問下呢度巴絲打多數用咩證券行？
ib, firstrade, 8仔甚至富途？

美國o個邊會唔會告佢造市
之前話私有化搞到個價係咁升
而家又話唔搞

其實點解咁多人中意vti 多過標普500基金
巴菲特點解唔揀vti 要揀標普500指數基金去迎戰十年賭約
明明管理費一樣 佢冇可能唔知vti

1. More diversified
2. 歷史上small cap既回報比SP 500稍為高一點（當然風險亦都大一點），用VTI可以capture埋size premium

咁點解巴老唔建議人買vti
如果佢自己本大就話姐

因為我唔係巴菲特肚裏面條蟲，所以唔知，但以下幾個比較大機會既可能性：
1. For some reason巴菲特覺得small caps唔值得投資，有機會係巴菲特既價值投資理論都強調要買d有謢城河有競爭優勢既公司，一般small caps都唔會有穩健既謢城河
2. 每個人都會有佢自己既bias，人始終會傾向做d佢自己familiar既野，可能total market既概念相對都係比較新，巴菲特寧願stick with佢熟悉既SP 500
3. 巴菲特公開場合講用SP 500，係因為社會大眾都清楚咩係SP 500，日日新聞報紙都會講佢，但係total market呢個概念要對市場有一定認識既人先知，所以佢講SP 500，只係為左令audience容易明白，而且SP 500長遠既表現同total market都係差唔多，社會大眾跟隨呢個建議都唔會有好大損失

開個td戶口入1蚊落去睇real time data得唔得

首先要銀行俾你transfer $1

Usd 1蚊支票

S&P 500 有輪換機制
VTI 應該無
所以買 VTI 係買美國整體經濟

原來失業巴你股齡咁深厚

又或者再入返amd

岩岩開始接觸美股，見大家有買VTI 或者SPY。想問下有無人會係美股好似港股咁月供一定數量既ETF 或者股票?

ALL in KWEB

妖股既野唔係常理解釋到既

KWEB seeks to measure the performance of the investable universe of publicly traded China-based companies whose primary business or businesses are in the Internet and Internet-related sectors.

點揀都唔會係美國買返中國公司吧

任何人問關於月供ETF，睇完綠角個blog，有咩唔明先再問

轉用td好難為你咩
有冇td ib 嘉信比較

係elon musk唔可以用常理估姐

關於退稅既話就睇rib大

大把網/apps有免費real time data, 何必去開戶

2013年巴菲特致股東信

「我以我宣揚的投資方式管理自己的資金：我在這裡提出的建議，基本上就是我在遺囑裡的一些指示。

我有一筆遺產是將一些現金交給受託人管理，而受益人是我太太。

（這筆遺產必須是現金，因為我持有的全部波克夏股票，將在我的遺產結算後十年間全數捐給一些慈善組織。）

我對受託人的指示再簡單不過了：拿10%現金購買短期政府公債，另外90%投資非常低低成本的S&P500指數基金（我建議是先鋒基金VFINX）。

我相信遵循這些方針的信託，長期投資績效，將優於支付高費用、請經理人管理資產的多數投資人。無論他們是退休基金、法人還是散戶。」

2014年巴菲特致股東信

「巴菲特認為，整體來說，美國的企業表現一直都很好。短期來看，企業股價雖有起伏，但長期來看大多是具成長的。

最好的投資標的是，一個涵蓋市場範圍很廣的S&P500指數。

最好的買進時點是現在，用很長一段時間『持續』累積持股。

投資指數型基金，便不需要選擇特定企業，而是投資『所有企業』的綜合表現。長期來看，這會是一項很好的選擇，而且與一般共同基金相比，它的成本非常低。

共同基金在制度上的漏洞，導致投資報酬率時常落後大盤。與其投資高成本的共同基金，低成本的指數型基金會是更好的選擇。

另外一件事係買s&p唔係佢諗先
好多年前就有人講D一個理念既書我應該睇過四本

對上一次聽到連登仔咁齊心係小米

部分內容未必最update，個別內容有機會僅適用於台灣

我知有人會走出黎話AMD點同小米
我冇意思話AMD會跟隨小米步伐 純粹講返連登仔有舖搭沉船往績

最重要係amd係咪優質姐
係優質既話搭沉船就姐係可以平買啦

佢小小內功心法都冇講…好似係

AMD 中連登沉船魔咒
$10 confirmed

日日都諗住大升, 跌少少d人又叫哂春咁
就算係優質股, d人都可以照輸錢

4日爆post

點解話 vfinx 係低成本既，expense ratio 要0.14% ，比spy voo都高

狀態好似上年有一個月騰訊升足一舊升到你唔信咁

越講就越驚......
望下QQ 依家......

世人咁快忘記科網股爆破

Vanguard嘅SP500基金有其中有幾個級別，investor share vfinx(0.14%)、vfiax Admiral Share(0.04%)同 VOO ETF(0.04%)
investor級儲夠10K可以轉admiral級，不過NRA買唔到vanguard嘅mutual funds

this time is different

差依句

in amd, we trust

原來係咁

美股post未見過咁旺
極速推爆

amd佔20％內容

連登RSI: 90

AMD上埋富途熱門搜尋，molamola

之前歷史高位幾多

本地腦場品牌股票應該會多左本地fans捧場

CPU:INTC/AMD
Display card:N記
Network: netgear

美國總統川普周六（25日）透過推特預告，美國即將與墨西哥達成重大的貿易協議，又指美、墨兩國的關係正在改善。美國和墨西哥周末繼續就北美自由貿易協議（NAFTA）進行談判，而川普在推特上稱：「我們與墨西哥的關係變得更緊密，墨西哥的新、舊政府都有非常好的人，全都緊密合作，美國可能將與墨西哥達成重大的貿易協議。」

川普上台後，曾多次批評NAFTA是可怕的協議，去年要求加、墨兩國，與美國重新談判NAFTA的內容，並要求加入「落日條款」，簽署國需要每5年續簽一次，導致談判陷入僵局。但墨西哥於七月選出新總統後，川普不斷釋出善意，直言想與墨國新政府，發展較好的關係。而加拿大外長弗里蘭（Chrystia Freeland）已表示，等美、墨兩國的談判有結果後，加拿大會加入談判，進行3方會談。

煙剷粒u狗也不屌

都支持下老正msft

RIP麥凱恩

Fair winds and following seas, Sir. We have the watch.

現在就係高位

今日高位 聽日低位

之前我砌新機全部都唔同牌子
老正 windows, amd cpu, nvda display card, wd HDD + SSD, asus mother board, kingston ram

佢家族好似係US Navy世家？

btw rip

新手 岩岩開左耀財
請問你地用咩app睇美股？

服役二十幾年以上校(O-6 Captain)軍銜退休

全民AMD!

開個trailing stop order之後由得佢

富途牛牛

佢知自己幾時夠鐘

其實可以係海軍做到咁高軍階
真係不往此生 呢份榮譽係超越一切
著起套軍服 心口一排又一排嘅勳章
代表嘅係平民永遠唔會知道黑暗一面嘅付出
光榮退役 有錢都買唔到嗰種成就感
希望我有生之年都可以升到上校（雖然機會好微）

WD點解咁差？明明佢dHD幾抵屌

Segate 又幾穩

上一次金融危機已經過去十年，而現在，全美大約 5000 家小銀行的不良貸款率又在飆升
。

第二季，全美 5000 家小型銀行的信用卡不良貸款率飆升至 6.2%，這不僅超過了金融危
機期間的峰值，也高於去年一度達到的 4.0% 的記錄。

但是，據聯準會在本周二下午披露的數據，全美最大的 100 家銀行在第二季的不良貸款
率僅為 2.4%。

之所以出現小銀行和大型銀行的背離，主要是因為小銀行將目標瞄準美國還款能力最差的
群體，雖然在短時間內賺了不少錢，但高昂的利息讓窮人不堪重負，不良貸款率自然增加
。

在美國銀行業中，逾期 30 天及以上的信用卡貸款將被視作不良貸款。不良貸款率就是不
良貸款和總貸款數額的比值。換言之，目前眾多美國小銀行中，已經有 6.2% 的信用卡貸
款逾期超過 30 天。

一些信用卡客戶如果能夠在每月達到最低還款要求，那麼這些客戶的貸款就將從不良貸款
中移除；但是那些沒法達到最低還款額度的客戶，其貸款就可能由不良貸款轉為「撇賬」
（charge off）。所謂撇賬，就是在消費者發生嚴重拖欠時銀行採取的一種行為，通常認
為這些賬款難以追回。

在美國 100 家大銀行中，第二季的撇賬率增加至 3.6%；但在 5000 家小銀行中，撇賬率
則達到了 7.8%，為 2010 年以來最高。在 2010 年第一季，美國還深陷金融危機期間，
撇賬率達到 8.4%。

從全局來看，由於大銀行不良貸款率水平較低，全美銀行不良貸款率為 2.5%，撇賬率為
3.7%。

不過，回過頭來看，在金融危機期間，全美大銀行的不良貸款率遠高於小銀行。當時，這
些大銀行的客戶中不少人失業，難以償還信用卡貸款，但是小銀行受到的衝擊要小一些。

金融危機給大銀行上了慘痛的一課。此後，這些銀行對客戶開戶和發卡的規則日趨嚴格，
包括對客戶進行充分的背景調查等。但是，小銀行無力完成相關調查，因此其客戶主要是
一些低收入群體，這些人通常沒有存款，信用方面也堪憂——甚至有人連此前借款的利息
都無力償還。最初，當小銀行面向這一群體時，利潤非常豐厚，但現在，隨著不良貸款率
和撇賬率的飆升，這部分成本已經讓這些銀行難堪重負。

同時，從宏觀角度來看，這些銀行的損失並非由於經濟下行造成。現實情況是，美國經濟
增長依然強勁，同時人們也有充分的就業，小銀行的業績損失發生在經濟上行階段。

美國金融部落格 Zero Hedge 稱，之所以小銀行現在出現不良貸款率上升、利潤下滑的局
面，並非是其客戶失業導致無法還款的問題，而是由於這些銀行太過貪婪，將目標瞄準那
些還款能力差的群體，同時給出了較高的還款利息，導致這些群體最終不堪重負。

全美的信用卡貸款規模大約為 1 兆美元，這 5000 家左右的小銀行所占的規模僅為一小
部分，但是其客戶卻是全美國經濟條件最差的一群人。

儘管如此，從全美來看，貸款規模還在不斷放大…… 第二季，全美消費貸款（不含房貸
）年增率增長 4.8% 至 3.9 兆美元，達到歷史最高值。

Captain 唔是上尉咩？ 好似saving private ryan 入邊Tom Hanks 個rank， 海軍唔同叫法？ btw，知道入星好難，但上校有無咩軍功要求？

想問trailing stop order大家點set

有仗打應該會容易好多

佢因爲係越戰英雄，又有家底先係咁。冇家底個班番到美國好慘，揸過用過幾百萬美金嘅武器，番到美國連份泊車工都搵唔到。Rambo第一集咪講緊哩樣野

relax, this time is different

MU呢

wd 比大行降評級
睇怕下季財報都係財多吉少

the pacific 最後

1002

988

mu係wd stx對家

申利：有stx

全球貿易驟然失速 集裝箱船訂單創歷史新低

根據高盛最新發布報告顯示，自 2017 年第第四季以來，全球貿易正在逐步放緩，7 月份的數據更是表明，這一趨勢出現了令人擔憂的延續，其放緩速度正在加快。

這種貿易失速與全球金融環境緊密相關，尤其是新興市場數據在很大程度上反映了全球貿易緊張局勢的不斷升級。
海運

貨運整體數據顯示自去年 4 季度以來增速明顯下滑。7 月份的海運貨運量增速有所回升，與 6 月份相比增長了 3％。

不過通過蘇伊士運河貿易中心的運輸量在 7 月份也大幅放緩，僅上升了 4% ，而第第二季的運輸量增速為 10%。

集裝箱船

由於運輸下降和燃料價格上漲，集裝箱船增速繼續放緩，8 月僅為 6％，而上半年的增速有 9%，高盛預計到 2019 年中期將進一步放緩至 2％。集裝箱的運價最近一直在下降。

全球集裝箱船航運訂單占比也達到了歷史最低點。

而閒置的租船公司和班輪數量也在增多。

港口

美國港口吞吐量持續走弱。

與此同時，隨著銷售增長放緩，歐盟的庫存不斷增加

空運

空運方面，歐洲主要樞紐的空運增速在 7 月出現了負增長。

但美國目前仍處於擴張領域，7 月份的空運增長率為 3% ，與第第二季相符。

航空公司

儘管歐盟航空公司的市場環境普遍向好，但最近負荷因素的增長略微減弱。前瞻產能數據顯示歐洲的短途運輸能力趨勢穩定，而長途供應增速正在下滑。

此外，7 月歐盟重要樞紐機場的客流量僅增長了 4％，略低於 2017 年上半年的 6％。考慮未來幾個月的航空公司預定座位容量，預計短途客流量增長將保持在相似水平。

屌我個wd外置hd死左

每次港女跌美股升既時候就會好多新手衝入美股
Feel到如果出現2000年代果種長期環球股市大幅跑贏美股時，美股post會充滿叫春comments同俾人瘋狂binc

我就係其中一個
最近先玩熟IB
見到佢地既孖展息率 對比番香港既券商真係謀取暴利

好多broker成10里

想請教一下
雖然睇到航運業既回落 似乎代表經濟增速正在下畫
但波羅的海指數 何以會從16年既最低位反彈
接近5年既高位?

996

997

998

999

1000